有葵廣小店老闆終於認自己係偽黃

即係邊間呀

小丸子？

聽2：15

不如直接開名啦
大佬 依d花邊新聞真係聽黎都嘥時間

推

同意
建議樓主開名開過個po
想話人偽黃又咁隱晦唔知做乜鳩

錄音又係你放
想扮唔關事？

jm9

你係唔係on9
你驚就連錄音都唔好放啦
你放錄音同直接開名既性質有咩分別？
我地叫你直接開名只係唔想嘥時間去聽

On9

講你就講啦

大家要培養「減低同路人嘅成本」嘅mindset

驚你就咪撚放啦柒頭，名都唔敢直接開你出post黎把鳩

mr dog? 呢間黃咩

是否鳩up

又話搞鳩人又話被要搞大
已經唔係鳩up

On9黎

三樓間烤焗工房咪又係大把後生仔食

真

補充一下 藍店

你死撚硬

屌

Mr Dog本身已經好撚難食

就算係黃都唔會再幫襯

完全唔撚明點解熱狗咁撚簡單嘅嘢食都整到舊垃圾咁

好明顯另一個老細係黃啦
有乜問題呀
咪撐黃果個自己棟支旗出嚟囉

連登唔係話偽黃冇問題咩一開始
而家又轉太呀

兩間都係？

U mean 葵廣兩間？
應該係呀
聽講係賺錢賺到開多間擴充店面

卷之屋係咪藍

伍少梅

A

識？？？有冇野爆

你指旺角同葵廣？
我一律唔食 藍店串到開分店擴大規模

我無fc呢間 有聽聞過係藍
係聽聞

知咩事啦

哦，你唔打字放錄音就唔搞你既

又要驚 又要私怨

咁你就連錄音都咪放出黎啦低能仔
即係放錄音佢就唔搞你 但係你開名就搞你？

如果黃嗰個想你繼續幫襯 你而家就唔會聽到段錄音啦

偽黃又點

個個唔撚記得哂黃圈初衷

總之唔理你黃藍，你show自己係黃我就幫襯，就係咁簡單

唔開名開post 把撚

藍，葵青開波果日有份屌手足，同埋商場無冷氣無生意佢都屈落手足到

負皮係比垃圾樓主的

又要驚又要po
同場收皮啦得你一間咩

樓主係分化L

呢個藉口係暫時聽過最撚好笑

淨係葵廣已經有兩間

我成日聽人講兩間唔同
一黃一藍
原來一直都食錯

你係咪攪錯左潮食閣同烤焗工房？

後者係三樓上電梯擴張左鋪位，舊鋪已經換左其他食肆

好似你咁樣既On9 係應該減少d
偽黃老細快d 搞鳩佢

淨係睇依張capscreen已經知佢係咩人

Sorry
其實好多藍都係偽藍，唔係有利益佢地會藍？
所以我對偽黃無*潔辟～btw我會選擇偽黃，好過真藍/偽藍！

*有潔辟既唔該你唔好飲東江水 By 19才子

一係你就直撚接開名啦
po條片出黎然後又話驚
屌你老尾咁你就咪撚柒開po啦

哩間一睇就知係藍啦

原來樓豬弱智

係咪賣熱狗嗰間

拉

我聽落好似係個問題
唔係話佢係唔係黄
個問題係佢話有人俾人嚟做訪問 要搞當日嘅負責人

我想問吓係唔係有人比蘋果日報來做訪問？
然後去想搞當日有返工嘅人？係唔係咁呀？

食左咁耐先知 屌

樓豬呢啲傻鳩絕對支持藍絲搞鳩佢
屌你老母又要威又要戴頭盔

成3分幾鐘 都唔知聽咗啲乜
有冇人可以總結成段錄音

Push

深藍

呢間從未聽過係黃同行最出名都有齊柏林同被愛國藍屍塗污既德國熱狗揀，葵廣呢間好up dup